全城中伏，個個都留意逃犯條例，已經冇人再關注安心偷食?

又係你個黃毓民fans

大鑊

真

啲人掛住乜撚嘢逃犯條例啲芝麻綠豆嘢